林鄭：本港確診個案數量目前比新加坡低是得來不易

行政長官林鄭月娥表示，本港確診個案數量目前比日本、南韓及新加坡低，是得來不易，除了幾宗聚會活動組群感染個案外，本港並無出現廣泛社區感染。

文章列出上月8日至今多項應變措施，政府會進行10項工作，包括繼續採取圍堵策略；增加隔離和檢疫設施；積極參與新藥物臨床實驗、加強衞生署檢測能力等；解決口罩和個人防護物資短缺。

林鄭月娥感謝參與抗疫醫護人員仁心仁術，政府同事緊守崗位，義工無私奉獻。她相信憑著愛，香港不但可以走出疫境，也可以浴火重生。

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

坡狗笑鳩港共就聽得多
港共笑鳩坡狗就真係第一次

林鄭恥笑緊班傻西香港人

香港人自求多福，靠政府10條命都唔夠死

官到無求膽自大

本港並無出現廣泛社區感染

睇到佢講呢句，我即刻好撚驚。

睇人口比例
香港最高喎

如果柒婆肯早封關，則確診數字比星洲更低

東區唔算係?
如果真係有成千個
香港醫療系統冧咗啦

林奠, DLLM咁都整唔死香港

中國都係咁笑鳩香港
明明佢地十幾萬宗

777唔揾馬交來比吓

要恥笑新加坡都唔到777你恥笑
冇人覺得你做得好

香港笑新加坡好多年
當年佢地仲睇緊TVB j劉德華

新加坡笑香港係08年後既事

新加坡總人口少過香港 確診個案數量多過香港

I mean 政權/政治方面

你老母日日被幾百萬人屌都係得來不易

對我地來講, 每個確診數字都係一條人命
對林鄭來講, 區區每日幾個確診只係七百萬分之幾既數字
當然, 有確診數字的可信性有幾高又係另一樣野

封南韓又封得咁快

呢句真
權貴面子仲重要過人民條命

得咩來不易
喺好彩未咁早爆

目前

香港人防疫意識高咋
同你一啲關係都冇

佢做過咩所有防疫既政策都係迫佢先做,防疲措施用品又係民間自救。
一早封左關10單都冇,人都可能唔洗死一個。
依句野由佢把口講出來真係難聽過粗口

屌你乜都冇做過 把口又唔叻 又鍾意黎講野

香港人防疫意識高 自救得出黎既結果
其實事情未完結 開心得太早

關你撚事咩魔鬼，港人自救先冇爆發得咁勁，復工我就睇你係咪大爆發

唔敢拎台灣比

人地天氣熱咋

我dllm啦你做嘅所有野係幫香港人 嘅相反呀!!!!
未見過一個政府可以咁撚癲！

全部靠市民自救炸！

屌佢老母
佢搞到我無得出街

香港人口罩都要靠自己

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

都CLS
香港人自己靠SARS經驗自救帶口罩先冇爆得咁犀利乍
DKLM聽你講唔撚帶口罩既話
泡菜坡妹佢地尾燈都見唔撚到呀
關你撚事咩咁樣都好意思柒出黎領功

柒婆:屌,殺唔死你班仆街港燦廢青

靠政府嘥氣啦
關都唔撚封

如果唔撚係屌咗幾個禮拜政府屌到而家差唔多封晒關，一定仲難追蹤源頭
社區爆發情況一定勁過新加坡

結果死嘅係藍屍廢老

推

一個極有錢政府而要民間自救嘅地方，真係得來不易世間少有

777:唔封關都整你地唔死添

屌

林鄭民望單位數 低過玻日韓台都得來不易

關你撚事 企撚開啦 屌你老母

佢直頭破完紀錄又破啦

JM9

屌你老味淨係識走出嚟攞彩

香港人:

都只因
香港人有經驗
香港人唔靠政府
自求多福

笑左
明明係香港人自己守得好 關你政府咩事？
等你d口罩救命？

香港人原本抗疫意識就好強
關你鬼事

條柒婆不嬲平得時空
香港人自救就走返出黎兜勁

sor 係功

真心 坡狗有咩資格笑香港
坡狗除左有間屋住 有咩優勝
講政治講自由
即使香港而家搞成咁撚樣
都自由過坡狗一百倍
新加坡只係一個可以上到facebook既中共
集會唔撚得 上網講政治屌政府一樣比人捉
除時仲要打藤

如果有間屋住咩7自由都冇曬 咁同住支那有咩撚分別 支那d屋都可以好平好大架

五十步笑百步

關佢撚事 醫護要求封關 佢一早聽未得分 係要全世界逼佢 轉個頭係到領功 仲要清算醫護 林鄭你有咩做得好呀 掉文件

係比就攞台機澳門黎比啦
你幾時見人話疫情比武漢好而自high？

其實柒婆同囗交爽有乜分別

過兩日d 武漢支那人到境就大你1000個

啱呀
除左住得好啲之外，冇樣好過香港
所以咪成日話超越香港

香港人靠自己 關你林鄭撚事

通常一講完就迴力標

一個係中國人
另一個係英國人嘅父母

阿姐你都知呀

到時就賴泛民/暴徒
阻著政府做野

佢心諗我又有得玩 🤦‍♀️🤦‍♀️

龍門任你擺 7婆玩晒

國歌法又準備黎

梗係不易啦，你乜都唔肯做都未有大型爆發

吊比佢咁講一講好快多過仆街玻佬

人均GDP都高過香港嘅
畀佢計兩樣啦
其他就真係冇

黑警殺人恐怖過武漢肺炎囉

林奠睇黎想整死香港好多人
見條8婆講死亡數字奸笑個個樣

我醒起個gif
有冇巴絲把po出黎

咁撚臭串,一陣過100 佢仆街死!

到時坡狗又笑

星洲人均GDP有冇計馬拉啲跨境勞工先

人地就當馬拉人係condom, 我地就畀曬居留權福利畀班大陸勞工，呢點坡狗真係贏嘅

因為反送中示威，班支那人先少嚟香港
多謝手足

依下比你認叻

屌你早幾日圾狗笑撚香港人 真心嬲

市民自救關你撚事

點計出來？

你個反蒙面法肯收皮未

好撚叻呀

如果要比冷氣費
咁佢係贏嘅

手足

奶親共嘅人都變弱智, ""哩次新沙士係好事,唔係咁 大家都無機會得到中共分享嘅防疫資訊"

好打得喎, 市民完全唔洗靠你老母西政府啊係
八十幾人奶野都係林鄭害架 仆街

確診個案唔撚關你事呀屌你老母

個案低*

我女朋友成日屌鳩我, 做人應該同更好既人比. 唔係同更差既人比

食一舊屎既人走去笑食兩舊屎既人

源於市民對政府嘅不信任

佢不如搵支那比

收撚皮啦 香港人自救渣屌你老母
唔迫鳩你你肯封咩 香港人自己唔一直提住會撚有咁多人帶口罩咩

面皮三公里厚

真係好想民間記者會既手足出一出黎
重申一次感染個案比其他國家少
係因為香港人危機意思強同埋靠各種民間自發抗疫行動、良心商家周圍搵貨番香港
當然唔少得醫護手足既罷工先有咁既成果
並唔係靠你垃圾港共
仲好意思出黎攞功勞
我諗口罩個公開招標到宜家都未有一間廠投標

笑鳩番星狗喎, 好撚野
攪撚掂自己先喇, 閪頭

同意

關佢撚事咩
攞埋呢d尾彩 on99

係因為sars一役，香港人防護意識比成個亞洲所有地方都高咋
咁多年黎俾人笑左我地sars幾耐？

嗰陣一聞到陣除，一月尾行出街已經有一半人戴住口罩喇
成個二月搶晒全地球嘅口罩仲要俾其他人笑，而你班官仲叫人唔洗戴口罩，仲要開住個關任人入

咁低確診率都係市民自發自救
仲要頭十單有8,9單係來自武漢直傳入黎，係你777一手做成架
得來不易係因為全部靠自己
幾時到你777拎黎打飛機？

係因為香港人防護意識好咋
靠你條八婆死得人多
藍屍仲話戴口罩仲黃絲計

明明係香港市民帶頭做起話齊齊帶口罩
個陣政府班傻閪仲話唔洗帶
連防疫裝備都要民間發起採購物資
條撚樣面皮厚撚到
港共真係香港之恥

關佢𨶙事！！ 咪攪局當幫忙！

屌你老母响度攞彩

你有撚做過嘢咩 收皮啦 屌你老母

本身仲少呀 你條陷家剷

係呀唔係個個都唔信你都唔會守得住

關佢撚事

咪咁老定啦臭閪
香港條數就過坡狗啦
香港:85
坡狗:91

你去死啦賤女人

又出嚟成功爭取

人哋封咗關就真係接近停咗新增個案。啱啱先開始，咁快笑定，過幾日條仆街笑唔出㗎喇

依家走出嚟打飛機
林鄭究竟做過啲咩關又唔肯封
確診個案低係因為香港人防疫意識高咋dllm

換言之 即係佢都明係預左香港唔封關一定會大爆發啦 如果唔係講咩得來不易啊柒婆

浴火重生？慾火焚身就有你份

DLLM 香港人識自保
唔撚聽你講什麼按世衛指引唔洗戴口罩咋
講到係佢自己做得好咁
咁鍾意比較 唔撚見你同澳門比

佢講完，聽日隨時就多個新加坡

新加坡基本trace到源頭，香港就每日多幾單，好快爬頭，巴絲自求多福

得咩來不易
比其他國家低都唔係你呢件垃圾嘅功勞囉

收皮啦 唔係香港人經歷過沙士嘅話 一早死晒

所以支那人冇一個係無辜

你計埋遲啲武漢返嚟慢慢病發嗰啲，少過日本都已經劏雞還神。

主要係因為大家自覺，搶口罩酒精洗手，關佢撚事

淨係識自己圍爐打飛機

講真 關佢撚事咩
防疫全部自己做

台灣理撚得你自己打到一地精

屌你 香港人自覺咋！

係香港人自己努力
關佢咩事

香港人自己防疫意識高=政府有做野

講到好似你做得好好屌你老母7婆

這是香港人團結一心的結果

同林鄭個政府完全無關
Ps 政府一直係度倒我地米 正陀衰家

真係屌出聲
香港人自己做左咁多野 特別係醫護
而家出黎當自己功勞

其實係香港人防疫意識好..完全唔撚關7婆事.佢乜撚都冇做過

啲口罩全部自己係外國訂返黎
吊高你媽過海

香港人自救等於政府做得好
我自救都要俾你領工

關佢撚事咩

咪係 關佢鳩事！
香港人一早有意識 上面已經出撚晒事
拿拿聲 撲定野！
等柒婆黎搞？隨時包一車車武漢人落黎醫
比佢拎分添呀！

一定有回力標 今次仆街了 聽日即上八百

林鄭講得好岩，做盡所有野仆街野，叫人除口罩，有罩多運上大陸，搞咁多野都仲低過坡，証明香港人真係好齊心唔鳩理你

一個區同人一個国比
定係林奠都支持獨立

係咪要講多謝

講埋晒啲廢話
你同班醫護講唔追究佢哋上次擺工好過啦

上次你報比中央要抄晒班醫護
明知你會抽後算帳
你睇吓大爆發仲同唔同你搵命博

數字就快過新加坡

難聽過粗口

佛系管治
關你撚事

減出院人數一早過左

關你撚事咩柒婆
關又唔撚封
口罩你又買唔到

如果唔係香港人識得搶口罩搶搓毒液 一早爆到韓國咁

因為香港人個個都自我保護

但柒婆做緊相反嘢

柒婆唔死都無用

政府無為而治既成功

關你鬼事

唔信政府 出街戴口罩係關鍵

關有封

只要唔係支那關，點封都得

連登仔再嘈，封埋日本關 連貨都封埋

多謝醫護罷工迫政府局部封關.

多謝 香港人大半年來既示威令 支那旅客大幅減少.

屌妳個賣港特首 仲話封支那關不可行

Free rider 話份project拎C 但高分過隔離組係得來不易

同澳門比輸九條街

靠香港人自律咋 關你撚事咩

佢知道嚟緊會爆得仲勁，衝出嚟領咗功先

「企開啲啦！屌你老母！ 」

我老母仲話我成日鬧政府

屌！唔係我之前買咗口罩，你依家就要日日出去排隊啦

香港做得最好嘅係無人聽政府9up全民口罩咋

但唔關林鄭你事law
唔係你功勞

你點計的？

淪落到笑9坡仔

真係得嚟不易
全靠黃絲
一早唔信支共
一早自救

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

應該呢兩日過星加玻

仲敢笑尻人

因為香港人唔信政府,文宣組咁多個月叫人自救,似坡狗果啲信政府就食得屎啦

仲有正皮,真係咁多弱智同五毛

全香港人都可以笑
就係柒婆你同你個濕鳩班子唔笑得
屌你老母

咪就係！

有病去睇醫生

咪係度領功
單野同政府冇關
完全香港人自救成功

咁都有得打丁

又比唔好立flag啦

香港玩撚完㗎啦
鑽號班撚樣帶返嚟播毒
建制同泛民又打算帶武漢啲腥港人返嚟
你繼續打飛機啦林鄭

係因為香港人的衛生意識高，靠自己乍。

本身係香港都低分，六成人受訪者比佢零分，仲要周圍辣火頭 到底佢係咪出貓先拎第一名，何君堯當年入皇仁咪又係靠關係，所以林鄭靠關係或者出貓絕對唔係無可能

佢個民望就真係得來不易啦

關你閪事咩，乜柒都冇做過啊你

好彩香港人唔信政府全民帶口罩

好明顯係香港人經歷過sars之後加強左自律, 過年前當政府仲戇鳩鳩時已經自發戴口罩

市民自己意識高都有得攬落政府做得好度

真係相信政府 唔怕

藍絲生活圈擴散

人地cdc都係講緊遲早爆

香港仲要假封關

彿堂單野分分鐘已經二次傳染

條777真係咩都唔識

比星洲少可能係因為我哋有唔少係detect唔到嘅隱形病人,
不過無大型社區爆發依樣野完全係因為香港人一月開始無撚理過政府, 純粹自救,
竟然夠撚膽出嚟攞彩

但關你地正苦撚事咩？

根本係香港人自己危機意識高識戴口罩消毒 唔撚關你個垃圾政府班底事囉 關都未撚封

你乜都無做過

其實民記可唔可以開次記者會 屌柒柒婆

關佢咩事

唔係香港人防疫意識高
撚會咁低感染數咩
連口罩都買唔到既垃圾
重出黎認屎認屁

林奠：我咁L樣攬炒,你班仆街香港人都係得咁少人中，（呢幾十個中左既人）真係得來不易

經過港共政府亂政同客觀地理位置惡劣下，香港武漢肺炎確診個案數量目前比新加坡低是得來不易

知唔知我屋企出咗幾多錢去買防護裝備呀柒婆

靠民間自救得來

本港確診個案數量目前比新加坡低梗係得來不易啦..
個政府廢到咁.. 全部係香港人自發自己搞掂

唔出聲冇人當佢係啞
91 vs 85
睇個勢一兩日香港就反cup新加坡

關你撚事咩

關你撚事咩香港人食自己咋

關你撚事咩八婆

林鄭：聚會活動唔係社區活動嘅一種，你地係屬於非法集會，所以唔算社區傳播

7婆係呢次武漢肺炎不作為
唔係靠市民自我加強防護
早已變疫埠，仲走出黎領功
屌你

兩個政府政權都係屎

講到自己有份做野咁
八婆 回水！

收皮啦港共

關你素事咩傻閪政府 係因為港人自救咋

林鄭果然係邀功嘅嘢就放大一百倍嚟講

係91 vs 90 差一單咋

香港過2日就過番新加坡啦
依幾日急起直追

新加坡人工高好多

不相伯仲

93 vs 91